只有一個情況下我會割蓆

除左無差別襲擊會傷及無辜之外
其他時候都不分化 不割蓆
手足加油